飛東京撘邊間好？

小弟三月頭飛東京，見到港航都要$3300-$3600
日航就$4000 利申冇乜錢但係又唔想成機都係蝗

因航

因航仲貴過日航呀

日航

jetstar最平

依家冇得日日直飛
好多都要大阪轉機

ana

ANA

咩日子？賣ana mileage俾你

你飛邊個機場同邊日飛 因航好多時都係3800 only

jetstar仲有每日一班飛東京wo

搭得嗰5個鐘
慳返啲錢去到食餐好嘅仲好啦

自己睇下張圖

唔搭ana都唔知搭咩好。

Diu~
無錢就咪撚去啦
咁遲買機票一定貴
你去旅行定只係搭飛機啊 4個鐘全部係蝗又點？
落到東京咪又都係大陸人～

你估Jal cx少蝗？大撚把啦～

同埋去日本既機。蝗唔係最討厭 香港旅行團d c9團友先最討厭。

JAL算少嘅
真係多日本人

一定係坐日航10點幾個班787

jal 貴過因航。

支航

ANA>JAL
否則求其撘一班red eye仲好，唔會有小朋友同旅行團嘈住晒

JAL

請佢食冬甩

Ana

ana
係啲時間唔靚only

ANA 啦
估計乘客中日本人佔最多
其次香港人
講普通話客(可能支那或台灣人）只佔少量

試過坐足全程，一句普通話都無聽到